林鄭月娥：希望傳媒多報道大灣區消息

行政長官林鄭月娥在廣州一個粵港澳大灣區峰會致辭時說，大灣區豐富了一國兩制的實踐，將迎來一個國家創新科技中心，並建造人才高地。

傳媒可以在多方面報道大灣區，包括透過多媒體將大灣區訊息傳送至國際、建立大灣區專題研究、為在大灣區學習、就業、實習的人物做專訪。

林鄭月娥又說，傳媒天職是監督政府及提問，只要客觀持平講事實，政府都會認同，又說建設大灣區的必經之路，是改善及精益求精。

廣東省委書記李希說，大灣區規劃綱要實施以來，廣東省政府本著「有事好商量」的精神，與港澳共同建設世界城市群，將三地制度規則盡快銜接，亦做好港珠澳大橋、廣深港高鐵等重大交通設施的建設運營及管理，隨著人流物流資金流暢通，解決了一系列樽頸問題，並推出一批惠及三地居民的措施，為參與大灣區建設實現良好開局。

中聯辦主任王志民說，香港社會對大灣區參與的熱情前所未有，強調大灣區得益於一國兩制，亦必將不斷豐富一國兩制，重申要堅守一國之本，兩制之利。

佢不如改做大灣區行政長官啦

你估下佢落台之後會做咩又估下一個月幾廿萬個d大灣區發展顧問邊個做？

報道大灣區有幾撚冇用既消息

啱！報吓啲血本無歸個案都幾有教育意義

唔報導多D點搵多D水魚血祭俾支共

等於當年嘅開發大西北開開下都冇咗 大灣區乜撚嘢灣區咪又係地產賣樓冇啲實質嘅見證 支那人吹撚到戇鳩鳩

中聯辦主任王志民說，香港社會對大灣區參與的熱情前所未有，強調大灣區得益於一國兩制，亦必將不斷豐富一國兩制，重申要堅守一國之本，兩制之利。

你去死啦臭雞！

垃圾tvb日講夜講仲唔夠？

而家個個台（特別CCTVB）夠多大灣區啦！
幾個星期前出個綱要，頭兩三日每日新聞講足10分鐘真係火都嚟。

Propaganda,” Adolf Hitler wrote in 1924, “is a truly terrible weapon in the hands of an expert.”

提下佢地今年其實已經係2019年

美中衝突，香港本來嚴格執行香港關係法可以置身渡外;仆街777引進逃犯條例;將香港綁入美中衝突導火線中;現在扮演路人甲好似事不關係中……

150隻都唔中伏

仲寄望香港人會

冇錯，應該多報導水浸電死人、偷嘢、搶劫等大灣區日常新聞

叫150隻死番去大灣區團聚同發展啦
仲落黎垃圾城市做咩

講咗你都唔會聽、唔會改㗎啦
把撚啊？！
呢啲時候就識講傳媒天職blah blah blah DNLM

其實大彎區對我地真係有益架
首先有協同效應啦
我地攪服務，佢地攪工業

又可以引入外資， 我地做協調

拿，香港如果幫到大陸，咁我地齊齊發財架

屌， 講我都識講啦，想學美國？

難左Ｄ啦。

2000年1月，國務院成立了國務院西部地區開發領導小組。由國務院總理朱鎔基擔任組長，副總理溫家寶擔任副組長。經過全國人民代表大會審議通過之後，國務院西部開發辦於2000年3月正式開始運作。整個政策包括以下四個主要項目：
西電東送
南水北調工程西氣東輸
青藏鐵路
以上四個項目除南水北調工程外，均在2010年基本完成。
from wiki

冇咗
冇啲實質嘅見證係你唔睇新聞問題，反支都要反得有道理，唔係就同5毛有咩分別

cctvb日講夜講啦

大灣區獨立

中山房地產賣唔出
珠海外地人買樓
要5年拎房產證 之後頭3年仲要罰稅呢d ?

港共呢期好撚心急